再講一次：唔 好 做「赤軍」！和勇要合一！

有啲巴打見到香港人咁團結，唱咗三兩日香港之歌後， 又開始叫春好驚變嘉年華又盛

行到今時今日， 我諗已經好明顯見到同2014年完全唔同，冇得咁比， 擺明搵到和勇合一先係最重要，唔好做赤軍！

可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：
「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。
簡而言之，就是變得太「道德L」「佔領道理高地」，於是社運人士之間有內鬥，更甚者會殺害覺得不夠忠誠的志士。
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

而家班警全部武力升級， 打人濫捕，又唔使負責
真系要好打得先頂得順
而家最好做d野keep 住道氣
到時美國過咗法案，港府有機會手軟
再諗下點抗爭升級

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

push 不能重滔覆轍

啱

以史為鑒

岩岩星期日先打完 抖下好正常姐